\section{Utilisation de \emph{Programmer avec R}}

\begin{frame}
  \frametitle{Comment (vraiment) bien utiliser le document de
    référence}

  \begin{enumerate}
  \item Lire l'introduction
  \item Utiliser une visionneuse PDF
  \item Suivre le guide (symboles {\faMapSigns})
  \item Lire les commentaires et analyser les résultats dans les
    fichiers de script
  \item Travailler sur les exercices après les étapes précédentes
  \end{enumerate}
\end{frame}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "programmation-avec-r-analyse-donnees"
%%% coding: utf-8
%%% End:
